【集思廣益】7/8 警招內容節錄 重要！

1. 李sir 表示雞蛋被懷疑藏有攻擊性武器嘅機會係好低

2. 用雷射筆係可能會構成危險，相反警所用嘅強光電筒就冇問題

小弟listening差 淨係抄得切咁多